［人手置頂］唔好以為用bitcoin就冇事

TLDR：
bitcoin 唔係100% anonymous
如果搵到個address係屬於邊個都一樣會搵到你出黎
要anonymous嘅話請用zcash, XMR 等真正保護私隱嘅幣

如果係cryptocurrency呢個咁細嘅industry做過嘅話都會有聽過Chainalysis 呢間 track crpyto嘅公司

而呢間野咁出名係因為連美國嘅稅局同DoJ都用緊呢套software
而且有成功track到犯人嘅例子

而我有聽過同行講過d狗keep住都有去問呢個行業比較出名嘅公司有關

1）cryptocurrency嘅原理係咩
2）Chainalysis點用

所以提提大家
唔好以為會crpyto做donation就一定track唔到你
d狗識得用嘅話一樣會搵到你出黎

希望大家唔好咁衝動去買bitcoin
上網做多d research先
如果唔係就

如果想知多d嘅話可以係下面問
我盡量答（太technical未必識）

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

自推

好耐冇開過post

幫手推，比多d人知

邊間外國exchange穩陣唔會賣transaction log比中共/港共
Bitstamp 唔再收信用卡依家買有啲麻煩

依加幾乎所有交易所都係要做身份驗證，一上網就會 check 到你。

如果一轉番真錢你真人去拎錢或者銀行戶口又係會追蹤到，即使你去可以用 crypto 買野嘅網，你用送貨服務又係會追蹤到。

唯有你用虛擬貨幣買虛擬產品或者服務，用 TOR 上網先唔會有咁大機會俾人 trace 到，仲有要儲落 offline wallet，千祈千祈唔好經任何所謂嘅貨幣交易所。

bitstamp應該係最平
我之前都係用TT

可以望下香港嘅dealer
用港幣但係有少少貴

ys

做左kyc就實捉到你

Push

推

有啲DEX 唔使認證，不過volume 細啲

我諗暫時最安排係蒙面cash deal/ atm / use mixer

用現金買既禮品卡較安全